荃灣前線：十分鐘，去維修警署！

啱啱千色店出面嘅手足，公開呼籲大家去維修警署！